315點睇

今日公佈業績

fans，依家低位值得買

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

入一手 如何

通常佢幾點公佈

夜晚

ok tks
入一手試下先

出左業績

純利升

但派息少左。。。係好定壞

想長渣係唔係搏5g發展
佢其他方面既revenue就跌 不過點都係睇data月費同用戶量為主?
用戶量有上升

未玩過電訊股 應該係

strong hold緊。。。

6823好過啦 315過氣

出業績反倒頭

慢慢渣 唔急

穩定派息，又唔會因為貿易戰有大跌影響

比d時間，跌未必係業績問題

依個就真，315 岩窮撚一手手買

月供囉 315真係買唔過

我會，想賺返餐飯錢者
上一隻蝕好多

太高買唔落手

邊隻巴打

我蝕最多係315

293 諗住收購uo會炒一炒高

依家我有錢淨係只買電訊股+港燈

長渣

315

咁多利好消息都唔升

8號點睇? 年年都貼錢派息

派息穩，但冇咩升值空間有跌冇升， 同埋最賺錢6823都拆左出黎

大行唱淡又減派息

同埋賣手機都佔收入幾大部分
依家手機又冇以前換得咁快
5G香港又唔知幾時

不過價係6.9-7.3行咗成個月

利申 有貨

一買即蟹

年年出新iphone
都升

呢部新iphone會唔會帶動多啲手機銷量收入

睇下難唔難買到

Past tense

月供愈低

升啊

all in 315
1573 losing too much

唔好急，多數除淨前先會見真章

係要最後㩒低個價嘅

成個電訊版塊得315表現唔好 佢做錯啲咩

得佢未識反彈

冇驚過

今日預售ip11 希望有返d刺激

有排先有影響啦

Under Sell hk

又插

影響唔大既，數碼通品牌唔算差又

繼續月供

日日跌
又唔知要坐到幾時

就快破52週新低了

應該有排跌

唔理佢了

垃圾股

放棄，前前後後輸左6000

又中伏

上得返7蚊就走

轉買中信算

要破1年新低了

蟹緊
仆街數記減派息，唯有等iphone谷一谷走貨
轉6823/reit都無咁嬲

蟹緊+1
你幾錢入

我均價7.5 供左4個月 係咪愈低愈供之後等爆上

我均價7.2

$9.x
當初諗住收息，點知佢息都減埋
後悔果陣$10無走到

巴打 我7.x 8.x 都入過

輸左6千幾